好想拍拖呀

點解搵個女朋友咁難....

搵男朋友啦

唔係話搵就有，無女中意我都唔代表有仔中意我

Same
生得矮真係人生已完.........

矮肥毒柒窮，每個人唔多唔少都中一兩樣
但好多人都有拖拍，我無

異性絕緣體

sam
反正都唔到我埋單
咁辛苦自己做乜

我見過好多肥撚矮撚都拖住條女
但偏偏就係無我份

冇拖拍 vs 你鍾意嘅人唔鍾意你

無中意既人，無人中意自己
連幻想都無，無希望，無將來
無目標，無追求
無，乜都無

為左揾女而揾真係好咩

遇唔到啱嘅人

好過冇

無論係唔係為左搵而搵，都係無
等左廿四年，唔想再等多廿四年
但除左等，根本無野可以做

我連錯既人都遇唔到

有女唔係大曬 而且呢啲野好講緣分😌
等既時候反省下 裝備下自己囉
啲女係唔會天跌落黎
加油

唉 冇人要 已放棄 做好自己本分 增值下自己算

講緣分既意思就係，係你點都會遇到
但同時，如果無你份就點去爭取都係無份
反省，我連衰咩都唔知
起碼比機會我去錯下呀

唉 一齊緊就想單身 單身就想拍拖
我係前者

她在未來等緊你

幾高？

有又煩無又煩
但我咁多年都係煩無，我都想試下煩有
試下姐...

如果你成個乞衣咁 學咩人講緣分
如果做好左自己都係無女 咁就無得講啦

咁就無得講...

thanks

敢問樓主有無主動追過女仔

其實係無，因為根本無對象
可能你唔會信有人連一個女仔朋友都無
但我想講其實真係有咁既人存在

屋企人仲話想介紹個支那妹俾你識,
話咩結左婚幾年就落到黎香港
最終忍唔住用左粗口屌返屋企人 ......

香港地已經夠多支那人,
如果連我都堅守唔到自已個原則,
咁我同臨老先黎同後生支那婆結婚既個班垃圾廢老有咩分別 ........

但話就咁話.....
當餓左數十載,
難保將來既諗法會有變......
唉.....

會唔會係樓主性格問題 如果係就真係要改變下
利申 自己勁多女仔frd 得幾個男仔frd

每個人性格唔多唔少都有d問題
我都當然都會有
但係咪導致我識唔到女仔
可能係都可能唔係，我根本唔知亦無從得知

你翻緊工定做緊野

讀緊書

無嫁，始終價值觀唔同
好多娶大陸女人既廢老都係建制
我真係屌佢老母呀
如果你話女仔細細個黎香港，接受香港教育，都好d
係大陸讀書個d真係以為中國乜撚都岩曬，戇鳩

到你拍過拖，經歷過分手，你就會情願一開始唔好拍拖了

A0男朋友 要唔要？pls pm

日頭翻工，夜晚讀書
之前試過有做義工
但做義工個度，一係就有男朋友，一係就大我好多年
跟住做多幾次我變左真係中意幫人，去諗event，去搞物資，book場，宣傳，最後都係識唔到女仔
我都覺得好奇怪，就算唔係拍拖，咁當識女仔fd，之後fd搭fd都可以識多d人就有機會
但竟然無呢回事，wtsapp除左義工以外既野就好少傾
宜家讀緊書，無再做義工，就直頭無再聯略

但我未拍過拖，未經歷過，你咁講我都唔明嫁啦
比我衰一次，跌一次都得掛

u deserve better

做義工咪幾好 除左義工野 可以發掘下其他共同話題

我都經歷過樓主你呢個階段😌😌 只可以話越想得到就越得唔到 用你既精力實現自己價值好過啦 好過係度叫春

讀書果到識唔到女仔？

一邊增值自己一邊叫春咁囉
有時ot做到好攰，個人好煩，收工等巴士拎部電話出黎
打開wtsapp將fd list由最頂睇到最低，然後嘆一口氣，又袋翻部電話
個種感覺，唔知你明唔明，都幾灰

u are the best
樓主幾歲

讀n展，全班幾十人得兩個女仔
身邊長期一堆g4係度

我想食雪糕

93年，6月28
如果個幾月後你仲記得就開post同我講生日快樂啦

咁夜食係好肥，不過食完個人的確會開心d

咁真係好難 我都識個好似你嘅fd
所以佢二十幾歲都A0咁 但係佢又中意打機好似無乜野

我都幾多野玩，影相，結他，煮野食，睇書，行路
悶就唔係悶，係寂寞囉

睇黎你係無野寄託😌 於是想揾個女朋友有個感情寄託😌 無女果陣可以揾啲興趣玩下 咁樣會好過啲